余文樂全套戲都打算咁既tone講野？

Chok又唔撚係chok, 死老豆又死唔晒咁款
我真係諗唔到用咩形容詞黎形容佢依把7聲

1

錢已收，配音hea配吹呀

肥仔 你諗住載多個人同我鬥呀？

條友真係唔識架喎